好易撳到啲廣告

一路睇post一路係咁撳到啲廣告，好撚煩
幾時先解決呢個問題？

我desktop web browser同iphone都裝晒adblockplus
一直都冇見到廣告